四條友食飯揀來揀去都係日本野

來來去去刺身魚生飯壽司放題
拉麵都算啦
男人老狗食乜撚野生冷野
都on99

食麥當奴啦屌, 話哂係西餐

食下肏骨茶囉！